究竟陸陸雞煲同渣哥做乜撚野？傻尻左？

龍門廚師俾人爆樽單野
陸陸雞煲同渣哥出左個咁既post

其實好簡單，陸陸雞煲同渣哥，你兩個如果唔妥龍門，咁你咪拎證據出嚟指責龍門囉，龍門如果有錯，龍門如果真係扮黃，比你兩個批評指正又有乜所謂。
但係你兩個而家係幸災樂禍咁撚樣，知唔知醜？你兩個係為黃圈好？定係針住龍門，抽埋晒d戇尻水？

講左成個下晝啦，入大post啦